(行動Post)由呢一刻開始,所有人請Cap 低任何"慶祝警隊順利加薪"嘅fb feed

特別係揶揄反對派拉布無用,
或者叫警察要"繼續打暴徒"嘅post.

呢d cap 圖將會成為"支持財政預算案拉布"嘅重要文算

我宣佈，立法會我地寸土必爭，我地要拎過半議席否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）